係得呢條女短頭髮都可以咁「仁」

係幾仁既..

一模一樣嘅post 隔幾日就要post一次

我而家開始變成暗黑版印巴
佢係日頭出post 我就係夜晚出post

你唔去鬧印度人?

因為佢嘅新post 我支持佢

我係暗黑版印巴 支持埋我

佢好學唔學 學人黑自己團

考慮下

有呢啲fans真係寧願唔要

呢個演員

G持

5識==

又多個GAY巴

梨泰院class 入面佢做變性人

你有共鳴?

套劇入面嘅角色姐 現實世界應該真係女人黎

你?

邊忽「仁」？

講緊個演員

醜
拉

印度人標準答案

25

所以仁呢?

我點知都係跟返template出